掟屎咁大整蠱? 大埔青年褲中招

大埔太和邨2期商場對開，早上6時許，19歲姓陳青年在上址與友人傾談期間，突有一堆啡色物體從天而降，並發出陣陣異味，陳一望驚見一堆疑似糞便物體沾在其褲子上，嚇得報警求助，警員到場上門逐層搜索，惟未有發現，陳毋須送院，事後返家清洗穢物。事件中暫無人被捕。

哪裡來的屎

太和撚表示 好不安

條褲有屎，根本係自己瀨

又慘又臭

以前中學早會樓上成日都有人掉野落嚟

帶住篤屎翻屋企先洗都幾異相下

正確方法:扔咗條褲>求其借條褲>去時裝店買條新

即刻諗起黑熊哥